有冇人另一半做錯過事之後就對佢做咩都冇信任？

破壞過我2次對佢嘅信任之後 佢做啲咩我都變得好敏感 一唔係佢隔離就覺得佢又會暪住我唔知搵邊個做啲咩 就算見到電話依家冇再同異性flirt 都硬係覺得只係del咗 🤦🏻‍♀️其實係咪搵唔返個安全感嫁啦？

搵人拯救下我 我以前唔係咁架

同你一樣

有一次佢同男仔玩得埋

我講過唔鍾意但佢都照玩

之後比我發現完就話唔會再發生

但同佢生活圈子不一

根本唔知佢係學校做左啲咩

總係覺得比佢呃呃氹氹咁

咁你都照信佢？

生活圈子唔同
唔辛苦咩

佢做左咩事破壞左你信任？

我破壞咗男朋友對我嘅信任好多次（非帽）
佢都一次又一次咁信我
屌 我真係洗心革面
努力做個好女朋友唔再傷害佢

信多次=比人hurt多次

信住先 對佢仲有少少信心既都
如果再一次就真係

好辛苦架
但係我好愛佢
如果到最後都係比人呃 咁我都認命

c打

agger

完全明白
不過可以用時間慢慢建立返

點解你唔比時間我信任你
你口口聲聲話無溝仔
我想相信你
但你唔好次次咁既語氣同我講野得唔得
你估我想無左你
你可唔可以返黎 唔好走左去

帽事既

其實 就算個男仔身邊無哂女仔朋友 無同女傾計 flirt女
都可以話因為溝通唔到所以無哂信任
女人真係乜野借口都可以有

我諗就唔太關女唔女人事

自從佢呃過我一次 而家佢講咩我都覺得係假

非常認同
由其係經過咁多次根本比本身更加敏感

唔再信任係正常，重信任係低能